平賣Gash point 2000點！！

賣Gash point 1000點2張 $450 (原價$512)
價錢可議 要錢唔要貨 有意pm我

700 收晒兩張

入落heat project 度

再送張2000點mycard 比你

係2張1000點合共2000點

pmed